瘋狂吹奏羅德泉…？

睇完文宣 Channel 小弟有啲嘢想講
我真係唔明點解要吹奏羅德泉

尋晚警方都已經批准保釋
所有被告喺保釋候審期間
都冇做過咩奇怪嘢違法嘢
一般情況都係照原本保釋

一開始犬方批嘅保釋又唔見吹奏下犬方？

一個裁判官秉公處理案件係職責所在
而唔係為左回應市民訴求
唔好過份解讀啦好冇？
佢袋穩人工履行職責
一件咁理所當然嘅事
點解會變到值得吹奏

香港人標準幾時變到咁低

同場奉勸唔好妨礙司法公正（非律政司打手）

Tg 文宣Channel

Sor 錯source 我係喺 “是咁的法官閣下 Channel” 見到